歐洲議會議員Lexmann結婚都不忘Stand With Hong Kong

其他國家好似未敢跟美國機住。等下

希望英國係慢, 唔係唔跟.

可能睇緊黎緊美國大選